向香港警察行納粹禮有無得諗？

香港人可以自行係膊頭帶黃色絲帶
見到警察停低就行納粹禮

警犬撚知納粹禮係點咩，中學都讀唔撚掂